# lab7 - Definição da atividade

1) Complete a funcionalidade do controle de estoque da loja. Isto é,

i) quando receber o pedido de uma quantidade de certo item,
é preciso verificar que existe aquela quantidade. Do contrário,
não pode realizar a venda;

ii) quando de fato vender uma quantidade de um item, é preciso abater
aquela quantidade do estoque corrente da loja.

Obs.: Para efeitos didáticos, não use o campo "id" que o Vendavel tem
para ser a chave do mapa. Queremos que a chave seja o proprio Vendavel.

2) Escreva unit tests que verifiquem o bom funcionamento do seu controle
   de estoque. Nos testes, você deverá fazer pedidos de compras
   usando sempre um NOVO objeto representando o item que deseja comprar.

   Ou seja, por exemplo:

   Livro livroDesejado = new Livro(............);

   minhaLoja.receberPedido(livroDesejado, ..........);

  Obs.: para isso funcionar, é claro que você precisará implementar
  o equals e o hashCode dos seus objetos vendáveis.


